［日經］搭個地鐵都可以睇到香港人有幾撚自私

搭地鐵企入少少都唔係第一日屌架啦
除左啲阿嬸最鐘意企係門口 企到出一出 當中係不乏年輕人 睇住人地係門口逼到傻撚左都唔企入啲 下個站就落大哂？家下係咪冇腳？定你啞左唔識講唔該借借？其實你出得聲 唔會唔讓比你 所以你企入啲唔會落唔到車囉 唔該有少少同理心唔好咁自私上左車就唔郁
大家真係唔好得個講字 或者聽完就算
真係見到唔啱就開聲屌 呢啲唔係撩交嗌 係個人修養 你唔屌 姐係助長歪風

利申 正話上到車但後面啲人超逼前面又唔撚郁 忍唔住大聲屌 屌佢老味得一兩個人郁

推

推乜鳩。連登仔咪你講個啲年輕人囉。
連登仔心諗：咪撚阻住我打機啦⋯⋯打緊獸呀⋯⋯
要落車死去第二卡啦。

孭牛龜咁大個背囊上車又唔除低

我屌都唔會屌。會直接撞開啲垃圾。

左右門神
柱男柱女
有得坐個D又橋腳扮大爺 阻住D企位

正話其實係有個阿嬋企係門口啲人開始上車個陣都聽佢係度摺摺聲 於是我一野撞埋去睇下撞唔撞到去入去 耐何佢下盤功夫紮實 撞唔郁

咁呢個又好難講嘅 就算佢孭係前面都一樣

無試過就收皮啦
我次次落車都會大大聲講唔該借借 次次都落到 真係唔得會一路講一路撥開啲人

垃撚圾 死番去你老母個闣窿啦

垃圾比負皮？

老野明明咁多樓揸手 但系收租都唔讓D畀後生住

所以

後生明明可以行入D 但系企鬆動D都唔讓畀後面上車

「喂，999，我系地鐵車廂畀人襲擊，應該點做 」

講你就威 現實就谷住求氣 人地走撚埋

too long didn't read
搭地鐵係唔需要講禮貌
只需要夠大力夠大隻就得
多人起上黎，都只係鬥撞上車
醜陋場面好壯觀

Agger, 做咗半年gym, 逼地鐵都輕鬆咗

好簡單既先落後上 都要日日教
個個車門都貼住 狗鐵廣告又有
你就知咩事喇

*下個站就落大哂？家下係咪冇腳？定你啞左唔識講唔該借借？其實你出得聲 唔會唔讓比你 所以你企入啲唔會落唔到車囉*

唔同意，你都識講香港人自撚私，如果下站落又唔係大站，就算落到都比人摺摺聲。
大把人唔讓路

你試下米知

撞開佢地啦仲講咁撚多
第一日坐地鐵咩

日本人會除低用手拎住